<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Humors>
    <Humor>
        <ID>H01</ID>
        <Contents>“老师，您找我啊？” “听说你最近经常犯事儿啊。你昨天逃课了吧？” “额。。。我是有逃课。” “你在宿舍用热得快了吧？” “我是有用的。” “你在寝室用电吹风了吧？” “嗯。。。我是有用的。” “哦，老师错怪你了，去把你是有(室友)叫来！”</Contents>
        <Class>谐音</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H02</ID>
        <Contents>“你们商店门口的牌子上明明写着上午八点开门，可每天都要推迟二十分钟。” “我们马上就改！” “打算怎么改呢？” “把牌子上的时间改为八点三十分。”</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H03</ID>
        <Contents>“你听说过吗？人的影子其实就是魂。看影子的颜色就能看出人的状况” “哦？怎么说？” “如果影子颜色比较深，那说明你的身体好，魂魄厚实” “这样阿，那要是我的影子颜色淡呢？说明我身体不好？” “不，那说明…你魂淡。”</Contents>
        <Class>谐音</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H04</ID>
        <Contents>“我发明了一种机器，简直和人一模一样。”一位科学家对他的同事夸耀道。 “它从不出错吗？”另一位科学家问道。 “不。但是当它犯了错误时，会把责任推到其他机器人身上。”</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H05</ID>
        <Contents>3个工程师一起搭一辆车出去了，在路上车抛锚了。 机械工程师问：是不是引擎出了问题？ 电机工程师问：会不会电路有问题？ 电脑工程师说：我们先出去，再进来看会不会变好。</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H06</ID>
        <Contents>班里有位同学叫朱尚海，特皮不爱学习。 一次上课，他自顾自玩耍影响到了别人， 老师恶狠狠滴批评他： “就你这样不学无术的，还想住上海？住厕所你都打不开门。”</Contents>
        <Class>谐音</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H07</ID>
        <Contents>办公室主任接了个电话，说是让人去领春节 发的福利。 让谁去呢？主任看了看正忙着写工作计划的小刘， 又看 了看坐一旁的小王， 随口说了句：“小刘忙 （小流氓），小王吧（小王八）。”</Contents>
        <Class>谐音</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H08</ID>
        <Contents>病人：“医生，我耳朵好像半聋了。听东西总是只能听到一半。” 医生：“是吗？那我来测试下。 88” 病人：“44”</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H09</ID>
        <Contents>厂长：上头让我们明天出去买《四库全书》。 秘书：我们就三个库，已经都占满了。 厂长：那就再腾出一间办公室吧。</Contents>
        <Class>谐义</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H10</ID>
        <Contents>船在大海上触礁快要沉没了，乘客们呼天喊地，只有一位乘客大口地吃饼干。 众人说：“都什么时候了，你怎么还顾得上吃？” 那位乘客振振有词地回答：“我胃不太好，医生叮嘱我不能空腹喝水！”</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H11</ID>
        <Contents>从前，美国人到俄国观光。 有一天在俄国的道路上看到二个俄国工人，一个拿把铲子，正在道路旁挖洞，而且每三公尺就挖一个洞，另一个工人却跟着把前一个工人刚挖好的洞马上回填起来，如此反复不停的持续着…… 美国人觉得好奇，便问第一位俄国工人：『为什么你一挖好洞，后面那位仁兄就把洞给填起来咧？』 俄国工人回答说：『我们是在绿化道路，我挖洞、第二个人种树、第三个人填土。不过第二个人今天请假没来。</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H12</ID>
        <Contents>从前有番茄甲和番茄乙一起去逛街，然后有一天，突然有一台卡车冲了出来，把番茄甲压了过去。 番茄乙在一旁指着番茄甲大笑：哈……哈……哈……番茄酱！</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H13</ID>
        <Contents>村西头的久津郎是个酒鬼。 一天深夜，他又从集镇上的酒店喝酒回来，醉醺醺地走在乡间道上。当他路过一片树林子时，突然，从漆黑的树丛里跳出一个强盗，他恶狠狠地对久津郎说：“要钱还是要命？要命，留下二两银子来！” 久津郎早已吓得半死，酒也醒了一半，他哆嗦着回答：“老爷。您留我半条命吧！给我留下一两银子，我明天还要打酒喝呢！”</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H14</ID>
        <Contents>大象病了，蚊子闻讯赶来趴在大象身上亲了一口，正欲离开时被大象叫住问道：“你这是什么，是为我看病吗？” 蚊子说：“是的，我先给你抽血化验，明天找我拿结果。”说完哼着小曲飞走了。</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H15</ID>
        <Contents>袋鼠进了一家饭店，要了很多吃的，店主说：“要这么多，您能吃了吗？” 袋鼠：“吃不了我也不浪费，我兜着走。”</Contents>
        <Class>谐义</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H16</ID>
        <Contents>戴维正在筹备他的公司创建50周年的庆祝活动。 “您听着，”他要求代理人，“我对这个庆祝活动的要求是：既引人注目，又让职员都感到高兴，同时又不花一文钱。” “那太难办了。”代理人为难地说。 “您一定要照办，不惜一切代价达到这个要求！”戴维加强语气说道。 “办法是有的，只是您听了可能会不高兴。”代理人轻声而有点担心地说。 “您只管说出来，只要能符合上述三条标准，我一定照您说的去办。”戴维很有决心地说。 “那就请您上吊吧！这样既引人注目，又不花钱，而且您的雇员将都会感到非常高兴。”代理人不紧不慢地说道。</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H17</ID>
        <Contents>电台大楼前有些停车位，是专门留给来宾用的，可是常常被员工占用，使来宾无处停车而造成困扰。 老板让人贴出了一张告示，上写：此车位为来宾专用，如果你想成为来宾的话，就请继续在此停车。</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H18</ID>
        <Contents>店主招待客人，每次吃饭总要做鱼，但就是只见头尾，很少有中间的肉段。 客人问道：店主啊，您的鱼都是从哪里弄来的呀？ 主人答：都是池塘里养的。 客人说：恐怕是井中养的吧，不然这鱼怎么长得这么短？</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H19</ID>
        <Contents>端端到面食馆吃饭。服务员问他：要肉炒面还是素汤面？他说：来碗新局面。 服务员说：没有什么新局面。 他指着墙上新局面三个大字说：那你们写在墙上干啥? 服务员抬着一看，不由得捂住嘴笑了。原来努力开创新局面的标语被撕掉了多一半，只留下新局面三个字。</Contents>
        <Class>谐义</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H20</ID>
        <Contents>儿子和妈妈在火车上聊天。。。 儿子：妈妈，晚上不能坐火车的，有鬼啊！！！ 妈妈：别乱说，哪里有鬼！ 儿子：有铁轨啊！</Contents>
        <Class>谐音</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H21</ID>
        <Contents>高中上课，数学老师喜欢留作业，而且要求中午就交。 最后两道题有点难，我跟同桌商量：“咱俩一人一道，做完了相互抄吧。” 同桌问我想挑哪道，我说：“你做难的！” 他想了想，不怀好意地说：“我做男的，你做女的啊？”</Contents>
        <Class>谐音</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H22</ID>
        <Contents>跟老爸聊天时争论了起来， 我说道：“《易经》里有一句话叫‘仁者见仁，智者见智’，也就是说每个人都有自己的想法…” 这时老爸突然打断我：“你们易经理好有才华，好想见见他！”</Contents>
        <Class>谐音</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H23</ID>
        <Contents>公司每到年底都开职工晚会，节目都由同事 们自己编排和表演。 我们部门人多，就决定 上一个小合唱。为了在晚会上有出色表演， 我们部门还请了一个声乐老师作指导。 声乐老师：合唱要有和声，和声需要大家的 配合。来，你们每个人负责不同的发音。 老师对同事甲说：你来发do这个音。 对同事乙说：你来发re。 对同事丙说：你发mi。 对同事丁说：你发fa。 老师转身对一女同事说：你发骚(so)吧！</Contents>
        <Class>谐音</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H24</ID>
        <Contents>公司招聘打字员。 经理问：小姐你有特长吗？ 小姐说：有。 经理问：什么特长？ 小姐说：头发！</Contents>
        <Class>谐义</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H25</ID>
        <Contents>古永锵晚上突然想吃土豆了，跟秘书说：帮我买土豆吧。 秘书：好的。 15分钟后秘书回话：“古总，土豆买下了”。 古永锵：“嗯，买了几斤？” 秘书：“什么？几斤？！……”</Contents>
        <Class>谐义</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H26</ID>
        <Contents>孩子在森林里迷失了方向，遇到大笨熊。 孩子说：我是迷路的小孩，你能带我去找妈妈吗？ 大笨熊点点头，领着孩子走了好远，来到了麋鹿的家。。。</Contents>
        <Class>谐音</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H27</ID>
        <Contents>和同学在走廊聊天，漂亮的女化学老师走过， 我指着老师对朋友说“那美女……” 化学老师听见了。转身笑着问到“那美女怎么了？” 我愣了愣答到：“钠镁铝硅磷，硫氯氩钾钙”</Contents>
        <Class>谐音</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H28</ID>
        <Contents>胡萝卜见客户，恭敬地递上名片，客户看名片问：你怎么叫高丽参啦？胡萝卜小腰一挺，人家哈韩了嘛！</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H29</ID>
        <Contents>华佗为关羽疗毒， 事毕，佗问刘备：“作为一方霸主，对你而言最重要的是什么？” 刘备答道：“仁德！” 继而刘备反问华佗：“作为一位名医，对你而言最重要的是什么？” 华佗答道：“医德！” 一旁的张飞听后脸色红润的喊：“神医！咱俩的事不是说好保密的吗！”</Contents>
        <Class>谐音</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H30</ID>
        <Contents>话说一个卖枣的和一个卖核桃的。 卖枣的特会吆喝：卖枣卖枣………大枣小核………小枣没核………快来买呀。一会儿就卖完了。 卖核桃的看了特别着急，怎么办呢？他见卖枣的卖得那么快不如就学他吆喝吧：卖核桃卖核桃……大核桃小仁小核桃没仁。</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H31</ID>
        <Contents>霍布金斯买了一双新鞋，他把鞋放在柜子里，没有马上穿。 他的朋友觉得很奇怪，就问他：“为什么不穿？” 霍布金斯说：“是这样，售货员告诉我穿新鞋头几天会感到有点紧，所以我只好过几天再穿。”</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H32</ID>
        <Contents>今天去饭馆和朋友吃饭，正要点菜，听到有人吼：老板，给我来份火烧大使馆。 我跟朋友听了好奇，也跟着要了一份，过一会老板端来一份猪大肠来了。 我们纳闷了，跟老板说没点猪大肠啊？ 老板说怎么没有，不就是你们点火烧大屎管嘛。</Contents>
        <Class>谐音</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H33</ID>
        <Contents>今天上班路上看到一特漂亮的小姑娘便尾随其后， 她貌似发现我在跟着她就小跑了两步。 我心想这种缘分如果不把握可能会后悔终生的， 我便追了上去说:美女，可以把你的电话给我吗？ 她颤抖着双手拿着手机塞在我手上就仓惶跑走了。</Contents>
        <Class>谐义</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H34</ID>
        <Contents>今天下班做末班公交车回家，车上就我一个乘客， 车没到站突然就停了，你猜司机回头跟我说啥， 他说：“我想一个人待会儿，请你出去吧！”</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H35</ID>
        <Contents>今天一同事来上班，看见他头发短了， 我：怎么把头发剪了，是不是凉快？ 他一脸真诚的对我说：不是2块，是28块！</Contents>
        <Class>谐音</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H36</ID>
        <Contents>科长对领导好恭维。一日，科长与局长同乘电梯。科长见局长要到底楼，便陪着笑脸说：局长，您要下呀?局长瞪了科长一眼，吓得科长白了脸。又一日，科长见局长从电梯里出来，心想这次别说错了，便又陪着笑脸说：局长，您刚出来呀?</Contents>
        <Class>谐义</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H37</ID>
        <Contents>快到发工资的时间了，一算自己的住宿费、伙食费、误工费、医药费，还欠老板100多元，也就懒得去领了，叫蓝领。 今天发了薪水，还了贷款，交了房租、水电煤气费，买了油、米和泡面，摸摸口袋剩下的钱，感叹一声：这月工资又白领了！叫白领。~</Contents>
        <Class>谐义</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H38</ID>
        <Contents>老虎和狐狸一起进入餐厅，狐狸:一碗牛肉面。 侍者转向老虎:您呢？ 狐狸插嘴道:不用招呼他，要是他饿了，我哪有胆量跟他走在一起！</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H39</ID>
        <Contents>老家亲戚来北京，一起去高级饭店吃饭要加收15%服务费。 服务员服务态度十分好，送水果送银耳羹还送纪念品。 亲戚很开心问服务员你们还送什么啊？ 服务员满脸笑容说：一会我们会送您出去。</Contents>
        <Class>谐义</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H40</ID>
        <Contents>老妹处了个乡下男朋友，爸妈有点不乐意。 这天，这小伙子要登门拜访了，我妹妹千叮咛万嘱咐：“亲爱的，为了咱们将来的幸福，今天无论我爸妈说啥，你都一定要忍让，要懂得谦卑……” 小伙子连连点头。 一进门，我妈倒也算热情：“你是小王吧？欢迎欢迎！” 没想到小王一听竟然愣了，瞅瞅我妹妹，赶紧微笑着说：“阿姨您这么叫我真是抬高我了！我是小土鳖！”</Contents>
        <Class>谐音</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H41</ID>
        <Contents>两个警官出去打猎，其中的一个人却是第一次打猎，所以他显得有些激动。 打猎开始了，这名警官找到了一个离鹿群很近的密林，等待着鹿群的接近。 鹿群慢慢的向他走来，他得手心开始出汗，他闭上眼猛地从树林中跳了出来，向天空开了一枪，并喊到：“都不许动，我是警察！”</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H42</ID>
        <Contents>领导带着四个下属去吃甲鱼，饭店老板：“今天的老鳖有些小，一人来一只吧！” 领导同意，老板喊服务员：“快点了，五个人五只鳖！” 领导不悦，憋着火吃完后领导叫服务员把鳖壳汇总，嘱咐炖汤下面，一会面端上来，领导大声招呼下属：“吃吃吃！鳖炖的面条！”</Contents>
        <Class>谐义</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H43</ID>
        <Contents>卖机票的好友向我倾诉道：“前天被投诉，这个月奖金没了。” “怎么被投诉了呢？” ； “有位大爷定去首尔的机票，我想一般人都是定往返，我就问了一句：你光定去的啊？(光腚)” 大爷说：“你TM侮辱我，我投诉你。。。”</Contents>
        <Class>谐音</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H44</ID>
        <Contents>秘书小吴开车陪局长去钓鱼。到了地点吴为局支竿、和饵，忙了一身汗。 吴刚给局点了支烟，突见个黑漂，忙说：局长没了！ 局皱眉：怎么说话呢？ 又一会，吴见走漂了，激动说：局长走了！ 局瞪眼：你咋回事？ 由于没带鱼护，吴见岸上两条鱼都死了，遗憾地说：局长死了！ 局一摔鱼竿吼道：这鱼没法钓了。</Contents>
        <Class>谐义</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H45</ID>
        <Contents>面试官：“你成绩非常棒，奖项也拿了不少，那么读书这些年，你有没有留下什么遗憾？” 学霸：“有。感情方面。” 面试官：“哦？发生了什么？” 学霸：“什么都没发生。”</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H46</ID>
        <Contents>某公司领导找员工座谈，考察X经理的情况。 领导：“你们X经理有什么缺点？” 员工：“没有。” 领导：“那他有什么优点？” 员工：“也没有。” 领导：“这个可以有……” 员工：“这个真没有！”</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H47</ID>
        <Contents>某农村糊涂县长，一日做报告，咬文嚼字，照本宣科。当念致:已获得文凭的和尚未获得文凭的干部……读曰:已获得文凭的和尚，未获得文凭的干部……引得台下哄堂大笑。领导怒曰：有什么好笑的？！和尚都可以取得文凭，干部就更要努力！！</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H48</ID>
        <Contents>某人早上上班赶公共汽车，到站台的时候，汽车已经启动了。于是只好边追边喊：师傅，等等我！师傅，等等我呀！ 这时，一乘客从车窗探出头来冲他说了一句：悟空你就别追了。</Contents>
        <Class>谐义</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H49</ID>
        <Contents>某人中了亿元大奖，记者采访问道：这么多钱你打算怎么花呢？ 中奖男说：我打算先把欠五家银行的钱还上。 记者追问道：那剩下的呢？ “剩下的？剩下的等几天再说吧……”</Contents>
        <Class>谐义</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H50</ID>
        <Contents>某日，去兰州拉面馆吃饭！ 哇塞，这么多人啊！ 先报了自己要的，坐一旁等！ 突然一男子：“老板，再给我拉一碗！” 全场喷饭！</Contents>
        <Class>谐义</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H51</ID>
        <Contents>某日跟一群股友八卦，不知怎么说到了私房钱， 众人正在感慨无论怎样都会被对方发现时， 一个大叔默默地说：我都存银行。 众人问：“那存折或卡呢？” 大叔憨厚一笑：烧掉， 要用的时候再拿身份证去补。</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H52</ID>
        <Contents>那天下着大雨，我一个同事被领导打电话骂了。 因为他把彩铃设为：“对不起，您的电话已欠费，请您续缴话费。” 那么大雨，你懂的，领导去缴费路上，他摔了。</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H53</ID>
        <Contents>男孩骑着高头大马来到了悬崖边，回头对着心爱的女孩说： “我最后问你一句，你到底能不能嫁给我，如果你不嫁给我，我活着也没什么意思，我就从这个山崖跳下去” 女孩被感动了，对着男孩大喊一声“嫁！” 于是，马从山崖跳了下去！</Contents>
        <Class>谐音</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H54</ID>
        <Contents>泥瓦匠出身的部长接受记者采访。 记者问：“你觉得当部长和当泥瓦匠有什么相似之处？” 部长答道：“第一，要有和稀泥的本领：第二，站在高处头不昏！”</Contents>
        <Class>谐义</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H55</ID>
        <Contents>陪女友去商场买衣服，女友喜欢上了一件外套， 翻开标签一看要6888元。 女友也特别懂事，知道我赚钱不容易， 转身对我说：“既然这么跪，我就不买了。”</Contents>
        <Class>谐音</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H56</ID>
        <Contents>朋友开车走高速，李爽坐副驾驶， 走着走着看到前面一皮卡猛地一急刹， 李爽当时激动加害怕（怕追尾）， 就抓着朋友手臂说：“皮卡！皮卡皮卡皮卡皮卡！” 朋友二话不说直接给了李爽一巴掌：“卖你妹的萌。”</Contents>
        <Class>谐义</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H57</ID>
        <Contents>前段时间我同学介绍给我个客户，是个女的， 今天我我正和人家谈业务，同学偷偷在我耳边介绍到：“这女的来头很大”！ 她见我们窃窃私语，便问：你们在谈什么？ 我没回过神，连忙答道：没什么，他说你奶头很大。 尼玛，我这脑子那里去了。</Contents>
        <Class>谐音</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H58</ID>
        <Contents>前两天在网吧上网，一熊孩子大概十几岁的样子。 跑过来淡定的说：“哥们给只烟抽呗！” 我瞟一眼蛋疼的说：“我认识你吗？” 那知道熊孩子撒腿就跑。 边跑边对旁边的伙伴说：“快走！这哥们认识我妈！” 哥瞬间凌乱了</Contents>
        <Class>谐音</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H59</ID>
        <Contents>青年跟牧师忏悔：“我有罪，我总是欺骗别人。” 牧师问：“你欺骗了别人什么？” 青年说：“每当别人问我我怎么上班的时候，我总是回答坐地铁。” 牧师问：“难道你是坐公交或者自己开车上班？” 青年答：“不是，地铁上哪有空座啊。”</Contents>
        <Class>谐义</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H60</ID>
        <Contents>去哥们家玩，他妹开的门， 我文绉绉的问：妹纸，你兄长哪去了？ 还没等我再说下去，她下意识的双手放在胸口位置。。。 然后门嘭的关上了，听她愤怒的喊着：哥！</Contents>
        <Class>谐音</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H61</ID>
        <Contents>日本有个村长感冒卧床，村民们纷纷前去探望。吉四六傍晚才到，村长问他为什么来得这样晚？他说叫医生去了，村长称赞他很机灵。过一些日子，村长的病情加重了，大家都去看望，只有吉四六到得最晚。村长问他把医生请来了吗？ 吉四六说：这回我想您大概怎么也救不活了，所以我去叫来了和尚，还到棺材铺给您定做了一口棺材。听了他的话，村长气得晕了过去。</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H62</ID>
        <Contents>瑞克入伍前检查身体，发现肩膀有毛病，双臂无法举过头顶。 体检医生束手无策，遂与院长商量。 院长想了想说：让他通过体检吧。我想问题不大，除了不能举手投降。</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H63</ID>
        <Contents>三个病人的魂魄正在听侯来阎王的判决。 阎王：某甲，死刑，后日午时收魂。某甲大哭。 阎王：某乙，死刑，下月初一子时收魂。某乙大哭。 阎王：某丙，无期。 丙好奇地问：这无期是什么意思呀？ 阎王白了他一眼说：还能啥意思，植物人儿呗。</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H64</ID>
        <Contents>三里外的镇上唱大戏，财东吩咐伙计说：今晚上我看戏，你看门。明晚上换一下，你看门，我看戏。说完便往镇上去了。 说得好听，那不成了你老看戏，我老看门？伙计把两扇门卸下来，让驴驮上，牵到台下看戏去了。财东一见，十分生气：你…… 伙计打着火镰，点着旱烟袋，说：你只管看你的戏。掌柜放心，门保险没不了。</Contents>
        <Class>谐义</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H65</ID>
        <Contents>上届奥运会，王楠送给福原爱一块玉佩，辟邪的。 小爱特开心的问：楠姐我带着这个是不是抽签就不会抽到你了啊？ 王楠一脸黑线：是呀，记者在旁边都笑翻了。 然后……小爱带着玉佩，抽到了张怡宁……</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H66</ID>
        <Contents>舍友问我教室在六楼吗？ 我说4阿。 然后他往六楼爬了。 怪我咯？</Contents>
        <Class>谐音</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H67</ID>
        <Contents>蔬菜要跟水果打仗， 蔬菜没一个敢出战，最后大家投票，选大葱出战， 大葱不开心的说：“为什么要选我！” “因为你大葱战将(大葱蘸酱)啊！”</Contents>
        <Class>谐音</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H68</ID>
        <Contents>算命先生：喂，你怎么算了命不给钱？ 顾客：怎么，你难道没有算出我一个钱也没有吗？</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H69</ID>
        <Contents>晚上去吃饭， 宿舍一哥们对服务员的小妹说到：美女，来份炒面，要半份的，我要减肥得少吃点。 那小妹都愣住了说道：大哥，我都干了三年了，只听过拌酱拌辣椒的，还从没听过拌粪的，您这减肥方式，倒是第一次听说过！！ 餐馆里吃饭的人直接喷饭……</Contents>
        <Class>谐音</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H70</ID>
        <Contents>我们个女同事身材修长，曾吹嘘身体很健壮说：“我曾经和刘翔一样的是跨栏的。” 我说：“你现在每天不都早上都练习跨栏吗？” 她惊愕之余，我补充到，“是每天早上都挎着菜篮子去菜市场呢？”</Contents>
        <Class>谐义</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H71</ID>
        <Contents>我人生第五次去相亲，地点约在KFC， 出于客气我让男的点餐，那男的一直在看点餐单， 服务员问他需要什么，他说来两杯可乐，问还需要什么， 这位兄台思索了一会：“来包瓜子”。 我清晰的记得当时那服务员一副吃了翔的表情。 我不认识你，我绝逼不认识你，为什么我相亲的都是奇葩。</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H72</ID>
        <Contents>我是物流部的，过了年，客户打电话过来查询节前的货物什么时候到，因为过节这几天浑浑噩噩的，我也搞不清楚订单的内容，就顺口问了一句：您是什么东西？</Contents>
        <Class>谐义</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H73</ID>
        <Contents>我在天桥底贴膜有３个年头， 生意一直很火爆。 客户们都说贴了我的膜， 和别人视频通话的时候总有一种朦胧美， 自拍的时候也不用美化了。 每次听到这样的称赞我 总是不好意思地笑着摸摸鼻子， 然后把油擦到手机的前置摄像头上面。</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H74</ID>
        <Contents>西蒙患失眠症，上班时常常喊头痛，最近他却一声不吭了。 同事问他：“是不是不失眠了？用的什么好药？” 西蒙说：“没用药，只是临睡时喝一大杯酒。” “难道一喝酒就睡着了？” “不不，睡不着，但这样睡不着也挺舒服的。”</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H75</ID>
        <Contents>小明上课时一直看着老师傻笑。 老师：小明你为什么一直对着我笑。 小明：因为我感冒了。 老师关心的说：你感冒了还一直笑？吃药了吗？ 小明：就是吃了药才笑啊。 老师：为什么？ 小明：广告上说要笑（药效）一整天呢！ 老师：……</Contents>
        <Class>谐音</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H76</ID>
        <Contents>小区新开了一家酒楼。 小张说：“我有这家酒楼的贵宾卡，他们给我打八折。” 小王说：“我没有贵宾卡，和老板也不熟，还忘了带钱，结果吃完饭后，他们给我打了个‘骨折’。”</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H77</ID>
        <Contents>新老板是个福建人，年轻有为帅气英俊。 今天他把我叫到办公室对我说：“小丽啊，我要一个仙人掌，黄糊色的。” 当时我就懵逼了，黄糊色什么鬼，屎色吗？仙人掌哪有这样的！ 我俩争执了半天，他终于忍不住拉开窗帘带上墨镜指着太阳一字一句的说道： “仙！人！掌！啊！黄！糊！色！的！”</Contents>
        <Class>谐音</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H78</ID>
        <Contents>牙疼得要命，连话都说不了，去药店拿药，指着自己的嘴巴啊了两声，示意老板给拿点治牙疼的药。 老板瞟了一眼说：“治哑巴的药我这儿没有。”</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H79</ID>
        <Contents>一对老外夫妻在中国开了一私人医院， 一次我感冒了，去开点药，付完帐后， 老外男和我闲聊告我他有一好听的中文名叫：司马当。还是一复姓。 他老婆叫：霍玛伊。都是他好友给选的。 我一听好像合起来是：死马当活马医的谐音，我大赞好名有水平，老外竖大拇指直夸我有学问。</Contents>
        <Class>谐音</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H80</ID>
        <Contents>一个军人想找个借口离开军队。于是他找到军医，说：真糟糕，我的视力越来越差了，有什么办法吗？ 医生给他看了一会儿，说：你能证明你的视力不好吗？ 此人环顾一下四周，指着远处墙上的一颗钉子说：医生，你能看见墙上的那个钉子吗？ 能看到。医生回答。 可我看不见。此人说。</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H81</ID>
        <Contents>一个农夫正挑着一桶大粪，一个老外看见了，过来用手蘸一下尝了尝，问道：“这个酱多少钱？” 农夫没说话，老外很生气，心想：你不告诉我多少钱，我也不告诉你你的酱臭了。</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H82</ID>
        <Contents>一个人常喝醉酒，屡误正事。朋友劝他：“酒是不宜多喝的！你看，酒店里那些盖酒坛口的布，往往不久就霉烂掉。人常喝酒，不也很危险吗？” 酒鬼回答：“不一定吧！你没有看见，放在酒糟里的肉，不是不容易腐烂么？”</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H83</ID>
        <Contents>一个人拿着2000元要买桑塔纳2000，女店员很奇怪，那人说道：“你们门口不是写着吗？卖桑塔纳2000。” 女店员客气地说：“哦，那样的话，你到对面店去吧，那儿卖奔驰600.”</Contents>
        <Class>谐义</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H84</ID>
        <Contents>一个人在满地尘土的大路上行走，一个马车夫赶着一辆四轮车赶上了他。 他对赶车人说：“老板，您能行行好吗？把我的大衣带到城里去。” 赶车人说：“行，可是你怎么能再拿到你的大衣呢？” 他说：“这好办，我待在我的大衣里面就行了。”</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H85</ID>
        <Contents>一个傻瓜带了妻子去拜见岳父。岳父设家宴款待。桌上放着一盘生柿子。傻了拿了连皮就吃。 妻子在里屋看见了，又是埋怨又是叹气，说：苦啊，苦啊！（含意是我的命苦啊，嫁了这么个人！） 傻子在外面听见了，应声道：这柿子苦倒不苦，只是有些儿涩。</Contents>
        <Class>谐义</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H86</ID>
        <Contents>一个体态肥胖的女人来到一家肉摊前，要买四斤七两五钱的猪肉。 “你也太绝了”售货员说：“干脆买五斤算啦！”胖女人忙解释说：“你不知道，我正在减肥，已经减掉了四斤七两五钱，我想看看这是多大的一块肉。”</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H87</ID>
        <Contents>一个长头发的人问喋喋不休的理发师：“你给我理发的时候， 为什么总讲一些魔鬼及强盗的故事呢？” 理发师答道，“我讲这些故事的时候，你的头发就会竖起来， 这样我理起发就容易的多了。”</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H88</ID>
        <Contents>一个醉汉在墙角放声大哭，巡逻的警察走过去问：“你出了什么事？” 醉汉边抹鼻子边说：“我想在这里小便，不知怎么地尿个不停！” 警察过去一看原来墙角的水龙头没关。</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H89</ID>
        <Contents>一名叫苏丹的青年在花鸟市场卖鸟，一辆车子飞驰而过，把自己鸟笼里的的一只乌鸦和一只白鹭碾死了，自己面部也受了点伤。 他看了一下乌鸦，被碾得像一片纸一样贴在地上，他惊叫：“哇，鸦片。” 再看一下白鹭，被碾得更惨，他失落的叫了声“白粉”，这时他透过旁边一镜子看到了自己血迹斑斑的脸~啊，苏丹红。</Contents>
        <Class>谐义</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H90</ID>
        <Contents>一男孩儿去买飞机模型，给完钱，柜台小姐退回说：弟，你这是假币。 男孩儿说:姐，你也卖的是假飞机呀！？</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H91</ID>
        <Contents>一男青年将被征入伍，军队医院眼科医生给他做视力检查，青年边接受检查边表白自己是个近视眼。 检查完毕，大夫说：是的，你说得对，是近视眼。 青年听到这句话非常高兴。尊敬的大夫，那么我可以免服兵役了？ 大夫摇摇头说：不……我写上了可参加肉搏战。</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H92</ID>
        <Contents>一农夫到城里串亲戚，出去逛街，亲戚给了张公交IC卡，他是第一次用，上车后我主动向司机亮了一下卡片，就径直走向座位。 不想，司机说：“读卡”，他便对着IC卡，认真读：“XX市公交IC卡～～” 司机说：“到那边读。” 他便走到司机指的地方，大声念道：“XX市公交IC卡……”</Contents>
        <Class>谐义</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H93</ID>
        <Contents>一人喝多了，吐得厉害，被朋友送到了医院。护士给他拿来吊瓶，他指着吊瓶说：“这种白酒没喝过，拿……拿下来，给我加加热，我不爱喝冷的。”</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H94</ID>
        <Contents>一天，几个好朋友在街上相遇。他们一起来到饭店点了菜，突然又都不想付钱。其中一个人说，我们都用我们的姓来说一句话，要和这菜有关。说对了的才可以吃，说不上来的，不但不能吃，还得付钱。其他人都说好。 服务员把菜端了上来。姓姜的先说，我是姜太公钓鱼，说完把鱼端了过去。姓黄的说，我是黄鼠狼偷鸡，说完把鸡端了过去。姓秦的说，我是秦始皇吞并六国，说完把剩下的都端了过去。 结果只剩一个姓孙的了，他一看自己没得吃还得付钱，就说我是孙悟空大闹天空，说完把桌子给掀了。</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H95</ID>
        <Contents>一天，一名娱乐记者冒冒失失地向一位著名歌剧演员问起她的岁数。 这个我可记不清了。演员回答。 怎么？记者很吃惊，难道你连自己多少岁都不记得吗？ 这有什么奇怪的！我认为，我应该记住我有多少钱多少珠宝，因为它能够被人偷走。至于我的岁数，无论谁也偷不走。</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H96</ID>
        <Contents>一位女工人晚上10:30才下班，每天下班以后就坐最后一班公共汽车回家。有一天晚上她站在路边等公共汽车，等了很久车都没来。在１２：００的时候车终于慢慢开了过来，可是没有开灯，女工人也没有管那么多就上了车！他上车后一看，车上没有司机也没有售票员！她有些害怕，于是跳下了车，这时她看见司机和售票员正在用尽全身的力气推车！！！！</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H97</ID>
        <Contents>一位失眠病人去看医生，大夫，我这几天都没睡好，尤其是昨天晚上，整个晚上没闭眼。那怪谁？？大夫说，我不闭眼我也睡不着！</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H98</ID>
        <Contents>一位眼科医生成功地治好了一个著名的超现实派画家的眼病。收费的时候，医生说可以不收钱，但希望画家为他画一幅画，内容由画家自己选择。 画家很感激医生为他治好眼病，于是他画了一个硕大无比的眼睛，每个细节都精细入微，并且在瞳孔的正中央为医生画了个完美的肖像。 眼科医生看到这幅画，一下子被画家过人的艺术表现力所震摄了。他惊讶地张大了嘴，半晌才说：谢天谢地，幸亏我不是肛门科医生。</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H99</ID>
        <Contents>一只小白兔来到商店问：“老板，有萝卜吗？” “没有” 第二天，小白兔又来了问：“ 老板，有萝卜吗？” “没有” 第三天 ，小白兔又来了问：“ 老板，有萝卜吗？” “你要是再问我有没有萝卜，我就用钳子把你的牙掰掉！” 第四天，小白兔又来了问：“老板，有钳子吗？” “没有” “那老板，有萝卜吗？”</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H100</ID>
        <Contents>医生半夜出诊，来到吝啬鬼家才发现，他病情并不重。 医生：“您为什么非要半夜三更找我来呢？您没什么大病呀！” 吝啬鬼：“据我所知，深夜电话局工作清闲，用户打长途电话只取半费。大夫，您在这个时间里一定没多少事干，收费自然也该是这个标准。”</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H101</ID>
        <Contents>以前有个和尚路过我们村寻水喝，去了王大妈家。 和尚：“女施主，我是来讨水喝的。” 王大妈心善带了和尚进了院子：“大师，等等我去取水。” 和尚慈善的点了点头：“施主真是心善，你能给我瓢吗？” 后来我们镇上多了一个瘸脚的和尚。</Contents>
        <Class>谐音</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H102</ID>
        <Contents>有个豆腐摊，旁边竖着块牌子：每斤八角。来了个顾客：“一块卖不卖？” 卖主以为这人不识字，不禁有些高兴：“卖。” 然后提起秤问道：”要几斤？”那人指着一小个多余的切块：“要这一块。”</Contents>
        <Class>谐义</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H103</ID>
        <Contents>有个懒汉，什么事都不肯干，他求人给他介绍一个最轻松的工作。 后来有人请他去看坟地，说没有比这更轻松的工作了。懒汉去了两天就回来了。 他愤愤不平地说：“这工作一点不轻松！” “为什么？” “别人都躺着，只我一个站着。”</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H104</ID>
        <Contents>有个人在街上被狗咬了一口，痛得哇哇直叫。人们连忙叫来救护车给他包扎，注射狂犬病疫苗。他看着鲜血从纱布里面渐渐渗出来，突然开心地大笑起来。 “咬得这样，你还开心？”医生瞪他一眼。 “我开心啊，医生！幸亏我没穿袜子，否则不被咬坏了？这就等于我新买了一双袜子！”</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H105</ID>
        <Contents>有两个人，一个叫闭嘴，一个叫麻烦，他们两是一对冤家！ 一天闭嘴买东西，人家找钱给他，无聊的麻烦跑出来把闭嘴的钱抢走了！ 闭嘴追着麻烦来到了警察局附近！一个警察走出来问他：你叫什么？ 闭嘴说：闭嘴！ 警察无奈的又问了一遍！ 闭嘴又说：闭嘴！ 警察愤怒的说：你是来找麻烦的吧！ 闭嘴说：是啊!麻烦那家伙把找给我的钱抢走了！</Contents>
        <Class>谐义</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H106</ID>
        <Contents>有一次我们搭乘小客机旅行，服务员问我前面的旅客说：请问要不要晚餐？ 有什么选择？他问。 要或不要！她答。</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H107</ID>
        <Contents>有一个伦敦的皮鞋匠，手工做的皮鞋非常好，就是交货期实在太长。 有个顾客实在受不了了，抱怨说：“上帝造一个世界也只要7天，你做一双皮鞋怎么要那么长时间？” 皮鞋匠把顾客拉到窗边，说：“你看看上帝造的这个世界，再看看我做的这双鞋。”</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H108</ID>
        <Contents>有一人到书店买书，问售货员小姐：请问有《钢铁是怎样炼成的》这本书吗？ 售货员答道：请上三楼科技部。</Contents>
        <Class>谐义</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H109</ID>
        <Contents>有只小鸡很奇怪，不喜欢挖虫子，天生喜欢挖蕨菜。 别的小鸡都笑它，它很伤心。 鸡妈妈安慰它说：“别哭傻孩子，你才是最强的。” “真的吗？” “嗯，因为你是只挖蕨鸡。”</Contents>
        <Class>谐音</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H110</ID>
        <Contents>约翰患有心脏病，他去看医生，医生劝他别抽烟了，最多只能饭后抽一支。约翰答应了。 两个月后，医生在街上遇到约翰，见他精神仍然不佳，便问： “您按我说的做了吗？” “做了。”约翰回答，“您要我饭后抽一支烟，搞得我每天吃十几顿饭，真是撑死了！</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H111</ID>
        <Contents>在巴黎郊区的一个小咖啡馆里。一个顾客一杯接一杯地喝白兰地。坐在他旁边，面前放着一瓶柠檬汽水的人忍不住说“对不起，您知道吗，三个法国人中就有一个因为酗酒而得肝病的？” “这和我没关系，我是丹麦人。”</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H112</ID>
        <Contents>在餐馆里，A和B在餐馆里一起默默地吃饭，吃了不一会儿，A忽然打量了一下B的脸并指着他的脸说：“你脸上有东西。” B慌忙顺着A的手指拼命的擦了几下，擦了几次后，可A还是指着B的脸，B不耐烦地说到：“我脸上到底有什么。” A淡淡得说道：“其实你脸上有颗痣。”</Contents>
        <Class>谐义</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H113</ID>
        <Contents>在马德里，一场斗牛赛刚刚结束。在这场比赛中，一位著名的斗牛士受了重伤，他刚刚被抬进医院不久，却只见他全身多处缠着绷带又从医院走了出来。 我一定要报仇。斗牛士向聚集在医院门前的众多崇拜者大声疾呼。然后他开始沿街向前走去，人们紧紧跟着他，不知他要做什么。 斗牛士走进了一家酒馆，坐在了一张桌旁，然后吩咐侍者：给我上两份烤牛肉，烤得越焦越好。</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H114</ID>
        <Contents>在一家小镇暂住，问旅店的服务员，“你们这里有什么特色？” 服务员呆了一下，哼哼唧唧地说：“我们老板…特色…”</Contents>
        <Class>谐义</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H115</ID>
        <Contents>这个月发工资，小马发现少了几十元钱， 急忙问老板扣了他什么钱。 老板说：“你得罪了我老板。” 小马一向规矩做人，严肃地跟老板说：“你拿出证据说我得罪你。” 老板说：“有人说你抽大老板牌香烟，抽我解气， 你不是恨我吗？！” 小马。。。</Contents>
        <Class>谐义</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H116</ID>
        <Contents>这几天，妞妞太贪玩，昨天的数学作业竟然错了好几题！ 我问她：“看看你，怎么错了这么多题！你好好想想，等会给我个交代！” 妞妞不声不响地回过头去，从抽屉里拿出胶带，说：“爸爸，给你胶带。”</Contents>
        <Class>谐音</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H117</ID>
        <Contents>这天，县长到精神病医院去检查工作。他忽然想起一件事情，就拿起医院的电话通知县政府的工作人员。可是医院的总机不给他接外线，县长只好对接线员说：“我是县长，有重要工作要谈。” 接线员不耐烦地说：“你是县长？刚才美国总统和英国首相要往外打电话，我都没理睬他们，你一个县长算个啥，好好在病房呆着吧！”</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H118</ID>
        <Contents>珍妮和玛莎在给顾客理发的时候，谈起了她最近的麻烦事：她找不到一个信得过的人来修理她的车。 “修车的和大夫都不怎么样，”珍妮说，“你给他们钱，让他们治病，能不能治好可说不准。” 忽然珍妮意识到这样说有可能得罪了什么人，就凑过去对玛莎的顾客说：“我想你一定不是修车的吧。” “不是，我是个医生。”</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H119</ID>
        <Contents>最近股市暴跌，老李收市后闷闷不乐回到家，一进门小儿子就高兴的喊他“爹”。 他勃然大怒：不许喊“跌”，要喊“家长（加涨）”！ 吓得孩子哭了起来…… 其弟赶紧过来安慰小侄子，他对老李说：“哥，股市涨跌很正常，何必朝孩子发火呢？” 老李大声喝道，不许喊“割”，要喊“兄长（凶涨）”！</Contents>
        <Class>谐音</Class>
    </Humor>
    <Humor>
        <ID>H120</ID>
        <Contents>坐在诊台对面的老中医对我说：“你这个病主要是因为清气下降、浊气上升。 邪气逆乱导致的气血不足。五脏虚症，照我这个方子抓两服药吃了就好了。” 方子上写着当归、人参、田七等名贵的中药材， 于是我拿着方子去超市买了一瓶飘柔汉方本草洗发露...</Contents>
        <Class>反转</Class>
    </Humor>
</Humors>